徐時論 論病毒大國的源起

#新冠狀病毒 #袁國勇 #龍振邦

徐時論
論病毒大國的源起

徐時論TsuisTalk
89.7K subscribers

#新冠狀病毒 #袁國勇 #龍振邦

大流行緣起武漢 十七年教訓盡忘（文：龍振邦、袁國勇）

記得CLASS啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************

請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！

My Patreon page：
My Facebook Page：
My YouTube channel ：